msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-09-01 09:48+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Chat.tsx:245
#~ msgid "(you)"
#~ msgstr "(您)"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:110
#~ msgid "💾 Download PNG"
#~ msgstr "💾 下载 PNG"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:120
#~ msgid "💾 Save as PNG"
#~ msgstr "💾 保存为 PNG"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:97
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:429
#~ msgid "💾 Save to Gallery"
#~ msgstr "💾 保存到画廊"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:426
#~ msgid "💾 Saving..."
#~ msgstr "💾 保存中..."

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:111
#~ msgid "📄 Download PNG"
#~ msgstr "📄 下载 PNG"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:97
#~ msgid "🔄 Saving..."
#~ msgstr "🔄 保存中..."

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:16
msgid "Authentication Failed"
msgstr "验证失败"

#: src/components/SessionHeader.tsx:56
msgid "by"
msgstr "作者:"

#: src/components/Chat.tsx:166
#~ msgid "Chat"
#~ msgstr "聊天"

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:59
msgid "Color"
msgstr ""

#. placeholder {0}: drawingContext.communityId
#: src/OfflineApp.tsx:360
msgid "Community: {0}"
msgstr "社区: {0}"

#: src/components/SessionHeader.tsx:71
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/components/SessionHeader.tsx:77
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:58
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:36
msgid "Connection lost. Your work is saved locally."
msgstr "连接丢失。您的作品已本地保存。"

#: src/components/ColorPalette.tsx:59
msgid "Custom color picker"
msgstr "自定义色彩选择器"

#: src/components/ColorPalette.tsx:55
msgid "Custom color picker - edits selected palette color"
msgstr "自定义色彩选择器 - 编辑选中的调色板颜色"

#: src/components/SessionHeader.tsx:83
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:49
#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:142
#: src/OfflineApp.tsx:388
msgid "Download PNG"
msgstr "下载 PNG"

#: src/OfflineApp.tsx:395
msgid "Download Replay"
msgstr "下载回放"

#. placeholder {0}: selectedPaletteIndex + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:58
msgid "Edit palette color {0}"
msgstr "编辑调色板颜色 {0}"

#: src/App.tsx:1915
#~ msgid "Eraser"
#~ msgstr "橡皮擦"

#: src/OfflineApp.tsx:248
msgid "Failed to download replay file."
msgstr "下载回放文件失败。"

#: src/OfflineApp.tsx:211
msgid "Failed to save drawing. Please try again."
msgstr "保存绘画失败。请重试。"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:49
msgid "Failed to save session. Please try downloading as PNG instead."
msgstr "保存会话失败。请尝试下载为 PNG。"

#: src/App.tsx:1917
#~ msgid "Fill"
#~ msgstr "填充"

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:28
#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:35
msgid "Go to Lobby"
msgstr "去大厅"

#: src/App.tsx:1913
#~ msgid "Halftone"
#~ msgstr "半调"

#: src/components/modals/InitializationErrorModal.tsx:18
msgid "Initialization Failed"
msgstr "初始化失败"

#: src/components/modals/LoadingModal.tsx:13
msgid "Initializing collaboration session..."
msgstr "正在初始化协作会话..."

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:335
msgid "Left click to select layer, right click to toggle visibility"
msgstr "左键选择图层，右键切换可见性"

#: src/components/SessionHeader.tsx:89
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/modals/LoadingModal.tsx:12
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:25
msgid "LOADING..."
msgstr "加载中..."

#: src/App.tsx:917
#~ msgid "Oeee Cafe"
#~ msgstr "黄瓜咖啡馆"

#: src/OfflineApp.tsx:354
msgid "Offline Drawing ({canvasWidth} × {canvasHeight})"
msgstr "离线绘画 ({canvasWidth} × {canvasHeight})"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:259
#~ msgid "Opacity"
#~ msgstr "不透明度"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:44
msgid "Palette color {0}"
msgstr "调色板颜色 {0}"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/ColorPalette.tsx:41
msgid "Palette color {0} (selected - edit with color picker below)"
msgstr "调色板颜色 {0} (已选中 - 使用下方色彩选择器编辑)"

#: src/App.tsx:1919
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "平移"

#. placeholder {0}: drawingContext.parentPostId
#: src/OfflineApp.tsx:368
msgid "Parent Post: {0}"
msgstr "父帖子: {0}"

#: src/components/Chat.tsx:181
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: src/components/modals/ConnectionStatusModal.tsx:43
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: src/App.tsx:1895
#~ msgid "Redo"
#~ msgstr "重做"

#: src/App.tsx:2119
#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#: src/components/modals/InitializationErrorModal.tsx:25
#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:41
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:163
msgid "Return to Lobby"
msgstr "返回大厅"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:154
msgid "Save as PNG"
msgstr "保存为 PNG"

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:117
#: src/OfflineApp.tsx:381
msgid "Save Drawing"
msgstr "保存绘画"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:406
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:407
msgid "Save drawing to gallery"
msgstr "保存绘画到画廊"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:122
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:424
msgid "Save to Gallery"
msgstr "保存到画廊"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:113
#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:117
#: src/components/ToolboxPanel.tsx:419
#: src/OfflineApp.tsx:381
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: src/components/Chat.tsx:267
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:82
msgid "Session Expired"
msgstr "会话过期"

#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:22
msgid "Session Full"
msgstr "会话已满"

#: src/components/modals/SessionEndingModal.tsx:15
msgid "Session is ending. The drawing is being saved to the gallery..."
msgstr "会话即将结束。正在保存绘画到画廊..."

#: src/components/SessionHeader.tsx:66
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:379
#~ msgid "Show/hide background layer"
#~ msgstr "显示/隐藏背景图层"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:378
#~ msgid "Show/hide foreground layer"
#~ msgstr "显示/隐藏前景图层"

#: src/components/ToolboxPanel.tsx:240
#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#: src/App.tsx:1911
#~ msgid "Solid"
#~ msgstr "实心"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:88
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. As the owner, you can save it to the gallery or download it as a PNG."
msgstr "由于无活动，此协作会话已结束。作为所有者，您可以将其保存到画廊或下载为 PNG。"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:87
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. The session has already been saved to the gallery, but you can download it as a PNG."
msgstr "由于无活动，此协作会话已结束。会话已保存到画廊，但您可以将其下载为 PNG。"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:89
msgid "This collaborative session has ended due to inactivity. You can save your work locally as a PNG before leaving."
msgstr "由于无活动，此协作会话已结束。您可以在离开前将您的作品保存为 PNG。"

#: src/components/SessionExpiredModal.tsx:45
msgid "This session has already been saved. You can only download it as a PNG."
msgstr "此会话已保存。您只能将其下载为 PNG。"

#: src/App.tsx:1750
#~ msgid "This session is full ({0}/{1} users). Only the first {2} users can join a session."
#~ msgstr "此会话已满（{0}/{1} 用户）。只有前 {2} 位用户可以加入会话。"

#: src/components/modals/RoomFullModal.tsx:25
msgid "This session is full ({currentUserCount}/{maxUsers} users). Only the first {maxUsers} users can join a session."
msgstr "此会话已满（{currentUserCount}/{maxUsers} 位用户）。只有前 {maxUsers} 位用户可以加入会话。"

#: src/components/Chat.tsx:258
msgid "Type a message..."
msgstr "输入消息..."

#: src/components/modals/AuthErrorModal.tsx:19
msgid "Unable to authenticate your session. Either the session doesn't exist, or it has expired. Please return to the lobby."
msgstr "无法验证您的会话。会话不存在或已过期。请返回大厅。"

#: src/components/SimplifiedToolbox.tsx:107
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/components/modals/SessionEndingModal.tsx:20
msgid "You'll be redirected to the post page shortly."
msgstr "您将稍后被重定向到帖子页面。"
